一講起「團長」，你會諗起邊個？

幻影軍團團長庫洛洛魯西魯
調查兵團團長艾爾文史密斯

我：一定係庫洛洛

七大罪

我都係

白銀ノエル

比黑衫佬射低嗰件

點可以唔係佢

岡田麿里

💃🏻

SOS團團長

屌 我都係

艾爾文

黃絲

蠟筆小新

涼宮、鐵華團團長

好想睇結局

hxh , 再七大罪

庫洛洛

俾敵人用石頭擲穿胃嗰個

白銀

金獅子

神聖劍的希茲克利夫

咁好打都係因為有飽飯食

岡田磨里屌你老母

老人家

日南&鍵盤

好後生咋

link? Seed?

即刻諗起

我入到黎.GIF

same

情報統合體冇年齡可言

垃圾漫就算啦

克洛洛
唔gel頭型到

不要停下來..

做多咗 做多咗

拎個中之人出黎

唔係主POST應該冇咁嚴?

永遠榮耀團長

刀劍世界第一

我都係諗起茅長晶彥

心之怪盜團

Ara ara

Kururu

其實uru唱個首歌好好聽
但比佢破壞左
btw
URU live都好勁下

応援団團長

芒享個個

Griiiffith!!!

白銀會長

日本說唱第一人

小說最近有出新

不要停下來

蜘蛛

奧爾加

士兵們戰鬥吧！！

King

再下本唔知又幾時

屌same...

庫洛洛魯西魯 for sure

冇做首相就多啲時間寫書

虎頭蛇尾之作，比自己個戰力系統搞崩
最on9玩完戰力膨脹整個瑪琳出嚟拆自己場

knight cup

上個月已經L cup 啦

原來已經Lord cup

月華街騎士團團長
好耐冇見

真
個作者去返畫哥爾夫球算喇

真仆街谷川得閒寫未，動畫新作又唔𠹌出
而家啲後生唔撚識涼宮了

團長 呢個尊重稱呼，我會揀埃爾文

佢同庫洛洛係唔同風格，我鍾意埃爾文因為佢比較貼近現實

佢帶新兵衝去野獸巨人自殺前有個演說，我將自己代入做個堆新兵，聽完之後係有種絕望，因為結局點都係死，但你會獲得短暫嘅勇氣，願意陪佢去一齊去送死

岩岩咪出左本囉

涼宮春日

唔gel係靚仔
Gel係型

買左團長對戰希索加個本單行本
賣到斷左 等左成半年先買到

屠龍

好想佢

刀劍世一

涼宮

成套戲我最撚期待傲慢同團長打果幕出動畫
點知。。。。。

Wa diu

隻碟好正 成日聽
好彩我果陣無追動畫 無咩畫面
聽fd講佢地一聽到希望之花就會笑

難得見到你唔係貼桐人

幻影軍團乜撚野黎？
中二病到

兩個人企係度 劈兩下
完場 屌佢老味

墨說都有睇進擊的巨人？

呢套結局真係太現實

李雲龍龍文章

現實條撚 啲人全部為死而死

呢part好撚矯情 啲台詞太中二病

老餅: 涼宮團長

點會 呢part好撚熱血喎

+1

比惡魔更冷血的惡魔

cls無睇過，主角想做咩

加一

西蒙

要做日本首相 依排先得閒

我會諗起兵長
獻上我的心臟 上啊 殺啊

非禮公主 揸波 除底底 都做齊

不要停下來哦

認到呢兩條粉腸証明你老喇

後尾寫到呢個冚家剷好正氣咁,又降魔又建國

最近變左肥佬

外掛狗

靜拉！

睇圖都起雞皮

WIT可否不要走

咩外掛狗 人地GM黎

呢兩件唔係團長喎

OSU! 一射! 三! 二! 一! Go!

話說呢兩個係隊長而唔係團長

Oruga

呢兩個中坑先啱

me2

軍曹

同人挑機
但自己鎖血同加速
咁都唔係外掛狗

細個勁鐘意玩

雖然唔明點解啦啦隊要扮到成個古惑仔咁

成班凶神惡煞係到跳舞打氣

HXH

Revo團長

想逼你打到啦啦隊難度卦, 啲女角靚啲

利伸打到第一二三關已經係極限

志效

lm

我都係諗起佢

油到滑倒

國寶級rap友

雖然越做越爛，但講"諗起"真係諗到佢先
跟住就係Hunter，太耐冇連載開始淡忘
巨人只會諗起兵長唔係團長

king 笑死
1m view

Wit真係正好多

止まるんじゃねぇぞ!!!!!!!!

佢就係要講啲中二嘢先激勵到啲𡃁衝去死
唔係佢想中二 而係盤棋去到呢步 唯有咁行先仲有一線生機

不要停下來！

我記得當年睇左幾百集同一樣劇情既野

正解
呢個團長最叻操控人心

唔好點!
條LINK有毒
入左去番唔到轉頭

朗誦達人

幻影旅團d人成日團長前團長後 搞到宜家講起團長就諗到庫洛洛 進巨d人好似會叫埋個名 好似「艾爾文團長」咁

佢係隊長唔係團長

引人入坑

蠟筆小新個園長

要起歌

認真咩

艾爾文團長

向艾爾文團長致最高敬意

弗洛克：「我們這是要去送死嗎⋯⋯？」
艾爾文：「是的。」
弗洛克：「反正都是一死，還不如在戰鬥中死掉是嗎⋯⋯？」
艾爾文：「是的。」
弗洛克：「可是，反正都是死，不論是戰死，還是違背命令而死，都毫無意義吧⋯⋯？」
艾爾文：「你說得沒錯。全都毫無意義。不論有怎樣的夢想和希望，不論過着怎樣幸福的人生，都和被岩石打碎身體沒有區別，結局都是死。」
艾爾文：「那麼人生是否沒有意義呢？或者說，難道我們的出生就是毫無意義的嗎？那些死去的同伴也是嗎？那些犧牲的士兵們也毫無意義嗎？」
艾爾文：「不，不對！那些士兵的意義，將由我們賦予！『那些勇敢的死者』、『那些可悲的死者』，我們之所以能這樣想，是因為我們是生者！我們會在死在這裡，將意義託付給下一個生者！這就是與這個殘酷世界抗爭的唯一手段！」

成日睇呢張圖都覺得佢係企係到

我估80後90後會諗起hxh個團長先

中

你講完我先知唔係...

結婚生埋仔啦

刺殺先係王道

想知第二張圖嗰集有冇出bd

果隻乳牛

前進！！！

隔左幾多年

冇睇動畫 係同人畫定動畫崩壞？

who?

大哥

hi 你嗌我呀?

幾時同阿虛拍拖呀

大胸筋

Seed!?

cctvb播左幾個禮拜 我以為出錯program

轉咗動畫公司 畫撚衰晒

團長 : 我冇唱過

呢套垃圾識幾個睇開都特別弱智

好好笑喎

係幾好笑

睇過有張圖好似係佢用血紙寫低左編劇個名

好地獄

所以人生嘅意義係乜嘢？
我哋生存係世上係有咩意義？

其實睇番密室游魚呢個能力都幾屈

好型

梗係幻影軍團

TETSU

團長

最強嘅駕駛員

我會諗起hxh嗰個 因為平時會叫艾爾文團長而唔係團長

h漫先睇佢

打親都唔在場,你咁都記得佢

[img]庫洛洛[/img]

試野失敗左

-66

呢套又咩來

安倍最近無野做

庫洛洛居然輸左

負評for唔係鐵血